{
  "Optimizer": "配裝器",
  "Ocr Debugger": "Ocr 配置器",
  "Subprocess Debugger":"子進程調試",
  "Clear language cache":"清空語言緩存",
  "Gear": "裝備",
  "Heroes": "英雄",
  "Hero": "英雄",
  "Start": "開始",
  "Filter": "篩選",
  "Cancel": "取消",
  "Reset filters": "重置配裝器",
  "Import": "匯入",
  "Importer": "資料匯入器",
  "Stats": "屬性",
  "Disabled": "禁用",
  "At least 1 stat": "至少一個屬性",
  "At least 2 stat": "至少兩個屬性",
  "At least 3 stat": "至少三個屬性",
  "All 4 stats": "全部四個屬性",
  "Options": "選項",
  "Use reforged stats": "使用重鑄後數值",
  "Only maxed gear": "僅顯示滿級裝備",
  "Locked items": "鎖定的裝備",
  "Equipped items": "穿戴中的裝備",
  "Keep current": "保留現有裝備",
  "Exclude equipped": "排除已穿上的裝備",
  "Stat filters": "數值篩選器",
  "Substat priority (clear)": "優先副屬性 (清空)",
  "Atk": "攻擊",
  "Hp": "生命",
  "Def": "防禦",
  "Spd": "速度",
  "CRate": "爆率",
  "Cr": "爆率",
  "CDmg": "爆傷",
  "Cd": "爆傷",
  "Eff": "命中",
  "Res": "抵抗",
  "Rating filters": "進階篩選器",
  "Cp": "戰鬥力",
  "HpS": "生命速",
  "Ehp": "肉度",
  "EhpS": "肉速",
  "Dmg": "傷害",
  "DmgS": "傷害速",
  "Mcd": "爆傷",
  "McdS": "爆傷速",
  "DmgH": "爆傷肉",
  "Score": "分數",
  "Upg": "需強化",
  "Top %": "RP值",
  "Accessory main stats": "右三套主屬性",
  "Crit Chance": "爆擊率",
  "Crit Damage": "爆擊傷害",
  "Attack %": "攻擊%",
  "Attack": "攻擊",
  "Health %": "生命%",
  "Health": "生命",
  "Defense %": "防禦%",
  "Defense": "防禦",
  "Effectiveness": "效果命中",
  "Effect Resistance": "效果抵抗",
  "CriticalHitChancePercent": "爆擊率",
  "CriticalHitDamagePercent": "爆擊傷害",
  "AttackPercent": "攻擊%",
  "HealthPercent": "生命%",
  "DefensePercent": "防禦%",
  "EffectivenessPercent": "效果命中",
  "EffectResistancePercent": "效果抵抗",
  "Effect Resist": "效果抵抗",
  "Speed": "速度",
  "% Crit rate": "% 爆擊率",
  "% Attack": "%攻擊",
  "% Health": "% 生命",
  "% Defense": "% 防禦",
  "% Eff": "% 效果命中",
  "% Res": "% 效果抵抗",
  "Speed ": "速度 ",
  "Sets": "套裝",
  "Set": "套裝",
  "4 Piece": "4件套",
  "Counter": "反擊",
  "Destruction": "破滅",
  "Injury": "傷口",
  "Lifesteal": "吸血",
  "Rage": "憤怒",
  "Revenge": "復仇",
  "Necklace": "項鏈",
  "Ring": "戒指",
  "Boots": "鞋子",
  "4 or 2 piece sets": "4或2件套",
  "2 piece sets": "2件套",
  "2 Piece": "2件套",
  "Critical": "爆擊",
  "Hit": "命中",
  "Immunity": "免疫",
  "Penetration": "穿透",
  "Resist": "抵抗",
  "Unity": "夾攻",
  "Exclude": "排除",
  "Exclude sets": "排除套裝",
  "Force": "強制選擇",
  "Filter/Search details": "篩選/查找詳細數值",
  "Filtered weapons": "過濾武器",
  "Filtered helmets": "過濾頭盔",
  "Filtered armors": "過濾盔甲",
  "Filtered necklaces": "過濾項鏈",
  "Filtered rings": "過濾戒指",
  "Filtered boots": "過濾鞋子",
  "Permutations": "全部排列組合",
  "Results": "結果",
  "No matches found": "找不到結果",
  "Searched": "已搜索",
  "Actions": "功能",
  "Equip": "裝備",
  "Unequip": "脫下裝備",
  "Lock": "鎖定",
  "Unlock": "解鎖",
  "Select All": "全選",
  "All selected": "已全選",
  "[Select all]": "全選",
  "selected": "已選擇",
  "Deselect All": "取消全選",
  "Save Build": "儲存配置",
  "Remove Build": "刪除配置",
  "Build name": "配置名稱",
  "Folder:": "資料夾",
  "Left:": "左:",
  "Top:": "上:",
  "Width:": "寬度:",
  "Height:": "高度:",
  "Submit": "提交",
  "Submit Number": "提交數字",
  "Submit Text": "提交文本",
  "File Scan": "文件掃描",
  "Main Stat name": "主屬性名稱",
  "Main Stat numbers": "主屬性值",
  "Sub Stat name": "副屬性名稱",
  "Sub Stat numbers": "副屬性值",
  "sets":"套裝",
  "atk":"攻擊",
  "hp":"生命",
  "def":"防禦",
  "spd":"速度",
  "cr":"爆率",
  "cd":"爆傷",
  "eff":"命中",
  "res":"抵抗",
  "cp":"戰鬥力",
  "hps":"生命速",
  "ehp":"肉度",
  "ehps":"肉速",
  "dmg":"傷害",
  "dmgs":"傷害速",
  "mcd":"爆傷",
  "mcds":"爆傷速",
  "dmgh":"爆傷肉",
  "score":"分數",
  "upg":"需+",
  "Cp -":"戰鬥力 -",
  "HpS -":"生命速 -",
  "Ehp -":"肉度 -",
  "EhpS -":"肉速 -",
  "Dmg -":"傷害 -",
  "DmgS -":"傷害速 -",
  "Mcd -":"爆傷 -",
  "McdS -":"爆傷速 -",
  "DmgH -":"爆傷肉 -",
  "Score -":"分數 -",
  "Upg -":"需+",
  "actions":"功能",
  "to":"~",
  "of":"/",
  "Page":"頁碼",
  "All": "全部",
  "Contains": "包含",
  "Not contains": "不包含",
  "Equals": "等於",
  "Not equal": "不等於",
  "Starts with": "開始於",
  "Ends with": "結束於",
  "Filter...": "篩選...",
  "Less than": "小於",
  "Less than or equals": "小於等於",
  "Greater than": "大於",
  "Greater than or equals": "大於等於",
  "In range": "範圍",
  "Jimp": "Jimp",
  "Full scan": "完整掃描",
  "Lib": "庫",
  "Debug1": "Debug1",
  "Gear table": "裝備列表",
  "Selected:": "已選擇:",
  "No Rows To Show": "無數據",
  "Rank": "級別",
  "Main": "主屬性",
  "Value": "值",
  "Atk%": "攻擊%",
  "Hp%": "生命%",
  "Def%": "防禦%",
  "dScore": "輸出分",
  "sScore": "支援分",
  "cScore": "綜合分",
  "Equipped": "裝備",
  "Locked": "鎖定",
  "Equip / Edit Item": "裝備/編輯裝備",
  "Reforge Item": "重鑄裝備",
  "Add New Item": "新增裝備",
  "Duplicate Item": "複製裝備",
  "Duplicates":"複製",
  "Duplicate":"複製",
  "Remove Items": "刪除裝備",
  "Unequip Items": "脫下裝備",
  "Lock Items": "鎖定裝備",
  "Unlock Items": "解鎖裝備",
  "Filters": "篩選器",
  "clear": "清空",
  "(clear)": " (清空)",
  "Clear": "清空",
  "Main stats": "主屬性",
  "Sub stats": "副屬性",
  "Level": "等級",
  "Enhance": "強化",
  "Other": "其它",
  "Clear all": "全部清空",
  "icon": "頭像",
  "elem": "屬性",
  "class": "職業",
  "name": "名稱",
  "Add New Hero": "新增英雄",
  "Add Bonus Stats": "調整英雄其他數值",
  "Remove Hero": "刪除英雄",
  "Equip Build": "裝備配置",
  "Rename Build": "重命名配置",
  "Save As Build": "保存配置",
  "None": "無",
  "Artifact": "神器",
  "Imprint": "陣型",
  "EE": "專屬裝備",
  "Crit Rate": "爆率",
  "Crit Dmg": "爆傷",
  "OK": "確定",
  "Crit rate": "爆率",
  "Dual Attack": "夾攻",
  "Add any other stats not included above": "增加其它屬性",
  "Loading gear automatically from the game": "從遊戲中自動載入裝備",
  "1. Install requirements from the <a href=\"https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer#using-the-auto-importer\">instructions on Github</a><br>        2. Leave your emulator open, and close Epic 7<br>        3. Click the <b>Start scanning</b> button below<br>        4. Open Epic 7, and load into the lobby<br>        5. Click the <b>Stop scanning</b> button below<br>        6. Wait up to 30 secs, then once the data appears, click <b>Export</b> to save it to a 'gear.txt'<br>        7. Import the 'gear.txt' with the <b>Merge</b> option<br>        8. If the message tells you to, use the Level = 0 filter to manually fix any level 0 items on the Gear tab<br>":"1. 根據 <a href=\"https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer#using-the-auto-importer\">Github 上的說明</a>安裝所需的運行環境<br>        2. 保持你的模擬器開啓, 退出第七史詩<br>        3. 點擊 <b>開始掃描</b><br>        4. 打開第七史詩, 並進入裝備界麵<br>        5. 點擊 <b>停止掃描</b><br>        6. 等待 30 秒左右, 直到數據出現, 點擊<b>導出</b> 將裝備數據保存到 'gear.txt'<br>        7. 使用下方的 <b>添加/合並</b> 選項導入 'gear.txt'<br>        8. 前往裝備列錶, 使用 等級 = 0 過濾器手動解決等級為0的裝備導入問題<br>",
  "Click": "點擊",
  "Start scanning": "開始掃描",
  "Stop scanning": "停止掃描",
  "Export": "導出",
  "+3 and up": "+3或以上",
  "+6 and up": "+6或以上",
  "+9 and up": "+9或以上",
  "+12 and up": "+12或以上",
  "Importing gear data": "導入裝備數據",
  "Use merge to update all your gear after using the scanner or screenshot tool.": "如果你使用的是自動導入或者截圖導入方式，請用合並數據按鈕更新全部裝備數據.",
  "Use add only if you're using screenshots and want to update a small number of gears.": "如果你使用的是截圖導入方式，請用添加數據按鈕更新這部分新裝備的數據.",
  "Use": "使用 ",
  "replace": "取代",
  "add": "新增",
  "merge": "合併",
  "Replace data": "取代資料",
  "Add new data": "新增資料",
  "Merge data": "合併資料",
  "Save data": "儲存資料",
  "Load data": "載入資料",
  "Choose folder": "選擇資料夾",
  "Waiting for file..": "等待文件..",
  "Waiting for folder..": "等待文件夾..",
  "Save/Load all optimizer data": "保存/讀取所有配裝器數據",
  "You can load/save your hero + gear configuration here.": "您可以在此保存/讀取英雄、裝備數據",
  "Creating gear data from screenshots": "通過截圖新增裝備數據",
  "Hit 'Choose Folder', navigate into the folder where your screenshots are located, then hit 'Submit'. (The folder should show as empty, just select it)": "點擊 '選擇資料夾' 到螢幕截圖所在的資料夾，然後點擊'上傳'。 （該資料夾如顯示為空，只需選擇它即可）",
  "Once results are printed, hit 'Export'. This will output a 'gear.txt' in the folder where you installed this app.": "截圖後, 點擊 '導出'. 這將在您安裝該應用程序的文件夾中生成 'gear.txt'.",
  "Import gear from Zarroc optimizer": "從Zarroc配裝器導入裝備數據",
  "Select the Zarroc optimizer file here.": "在此處選擇Zarroc配裝器數據。",
  "Import Zarroc data": "導入Zarroc數據",
  "Settings": "設定",
  "Automatically unlock equipment after unequipping": "脫下裝備後自動解鎖",
  "Use rage set bonus for damage optimization": "計算傷害時考慮憤怒套加成",
  "Maximum optimization results (Recommended: 5,000,000, Min 10k, Max 100m)": "計算結果數量限製(推薦: 5000000, 最少: 10000, 最高: 100000000)",
  "Change saves folder": "更改保存資料夾",
  "Select default folder": "選擇默認資料夾",
  "Choose the desired main stats for accessories. Multiple options can be selected per slot.": "選擇所需的右三套裝備主屬性。可以選擇多個主屬性。",
  "Choose the desired gear sets. Multiple options can be selected per slot. The first slot must be either only 4 piece or 2 piece sets.": "選擇想要的套裝，各個欄位皆可複選。第一個空格必須是四件套或兩件套。",
  "Choose any sets you don't want included in the search.": "選擇你不想要在搜尋中包含的套裝",
  "Select substat filters to filter results by. Left column is min (inclusive) and right column is max (inclusive).": "填入希望篩選的副屬數值。左邊欄位是最小值（包含），右邊欄位是最大值（包含）",
  "Select rating filters to filter results by. Ratings are stats that aren't seen in the game, but are useful for comparing builds.  Left column is min (inclusive) and right column is max (inclusive).": "填入希望篩選的評分值。評分值不會在遊戲中顯示，但有助於比較配置。左邊欄位是最小值（包含），右邊欄位是最大值（包含）",
  "<b>Cp - </b> Combat power, as you would find it ingame, but without factoring in skill enhances. Useful for workd boss units.": "<b>戰鬥力 - </b> CP，同遊戲中的CP一樣，不過不計算技能加點。通常對世界王的角色有用",
  "<b>HpS - </b> Hp * Speed rating, for comparing fast/health builds, disregaring defense. Example health scaling units: Krau, Fceci.": "<b>生命速 -</b>血量*速度，比較速度跟血量時的指標，不計防禦。 血量相關的角色，如：克勞烏、暗賽西.",
  "<b>Ehp - </b> Effective Hp, for comparing how much damage a unit can take. Formula: HP * (Defense/300 + 1).": "<b>肉度 -</b>有效血量，計算公式：血量 * (防禦/300 + 1)，這個指標用來評估你的角色可以承受多少傷害",
  "<b>EhpS - </b> Effective Hp * Speed rating, for comparing fast/tanky builds.": "<b>肉度速 -</b>有效血量*速度，用以對速度與血防比進行綜合評估。",
  "<b>Dmg - </b> Average damage rating, measures how much damage your unit will deal on average, factoring in crit chance & damage.": "<b>傷害 -</b>平均傷害評分，評估你的角色平均可以提供多少傷害，將爆擊率、爆擊傷害納入考量",
  "<b>DmgS - </b> Average damage * Speed rating, measures average damage vs speed.": "<b>傷害速 -</b>平均傷害*速度評分，評估平均傷害與速度",
  "<b>Mcd - </b> Max crit damage rating, measures damage at 100% crit chance. Example units: Arby, JKise.": "<b>爆傷 -</b>最大爆擊傷害，評估在100%爆擊率時的傷害。 範例角色：暗刺、光綺世",
  "<b>McdS - </b> Max crit damage * Speed rating, measures damage at 100% crit chance vs speed.": "<b>爆傷速 -</b>最大爆擊傷害*速度評分，評估在100%爆擊率時的傷害與速度",
  "<b>DmgH - </b> Dmg * Hp rating, average damage rating, scaled by your units health. Useful for HP scaling bruisers.": "<b>傷害肉 -</b>傷害*血量評分，根據你的角色血量做傷害計算，對肉輸出的角色有用",
  "<b>Upg - </b> Number items to upgrade - including reforges and enhances.": "<b>需升級 -</b>升級裝備的次數－包括重鑄與強化",
  "<b>Score - </b> Sum of gear score of all 6 pieces.": "<b>分數 -</b>六件裝備的評分總和",
  "<b>This is the most useful filter but please read before using it. Using this wrong can exclude good results from the search.</b>": "<b>這是最有用的篩選器！但拜託用他之前先讀過這段。錯誤使用會排除掉好的結果。</b>",
  "Assign a priority to each substat type from -1 to 3. This will go through every gear, and calculates the # of max rolls of each stat. The # of rolls is then multiplied by the stat priority you chose. It adds up all the stat scores for a gear, and sorts your gear by their highest substat score.": "給每個副屬從-1到3指定優先性，並套用到每個裝備上。然後計算每項副屬roll出最大roll的次數。然後再把roll的次數根據你所給定的屬性優先性進行加權。會得到一個副屬加權後的分數，再根據你的裝備的最高副屬分數進行分類",
  "After that, it chooses only the Top X% of scored gears to use for the search.For example, if you select Atk: 3 / Cr: 3 / Cd: 3 / Top 40%, this will use only the best 40% of your gears sorted by Atk / Cr / Cd substats.": "然後再根據你的裝備的最高副屬加權分數進行PR值校正，只會使用你指定的PR值以上的裝備進行搜尋. 例如，如果你選擇攻擊3、爆率3、爆傷3、Top% 40，那麽只會，根據攻擊、爆率、爆傷這些副屬來計算你的裝備，並用前40％的裝備來做搜尋",
  "This filter does nothing when Top X% is 100. I find 40-50% to be a good range to start with, and adjust the Top X% lower/higher based on your own gear and the results you get. Lowering the percent narrows down your best gears to make the search faster, but going too low will exclude possible good builds and will be less optimal.": "這個篩選器在PR值是100的時候沒有作用. 覺得40-50%是一個不錯的範圍，再根據你現有的裝備或搜尋的結果來調整PR值. 把PR值拉高會把最佳裝備的搜尋範圍縮小，會讓搜尋速度加快，但設置的太高會排除掉一些可用的配置，反而會變得較不理想",
  "This works best when accessory stats and set options are selected.": "當飾品屬性與套裝被選擇時，此功能運作最佳",
  "Select the hero you want to optimize.": "選擇你想要配裝的英雄",
  "<b>Start - </b> Start a search using the current settings.": "選擇你想要開始配裝的英雄",
  "<b>Filter - </b> Keep the current optimization results, but re-apply the stat and rating filters. Useful for narrowing down a search.": "<b>篩選 - </b> 保留當前的配裝結果，但重新應用資料和配裝器。對於縮小搜索範圍很有用。",
  "<b>Cancel - </b> Attempts to cancel an ongoing search. This won't always cancel immediately, if the process is busy.": "<b>取消 -</b> 嘗試取消正在進行的搜索。如果軟體沒有回應，請立即執行取消。",
  "<b>Reset filters - </b> Resets all optimization filters to their default values.": "<b>重置配裝器 -</b> 將所有配裝器重置成默認值。",
  "The left shows your unit's current stats. The middle shows the stats after the stat change. Right side shows the difference.": "左邊顯示你的角色的現有面板。中間顯示更動後的面板。右邊顯示兩者的差異",
  "<b>Use reforged stats - </b> Predict the reforged stats on +15 level 85 gear to use in the search. Warning: the substat prediction is not always accurate.": "<b>使用重鑄數值 -</b> +15的85裝備自動使用重鑄後的數值進行計算。警告：重鑄後數值並不完全精準",
  "<b>Only maxed gear - </b> Search only for builds that contain all +15 and reforged gear.": "<b>只用滿級裝備 -</b> 僅分配包含所有+ 15和重鑄後的裝備",
  "<b>Locked items - </b> Allow locked items in the search.": "<b>使用鎖定裝備 -</b> 允許使用已上鎖裝備進行配裝",
  "<b>Equipped items - </b> Allow items equipped by other heroes in the search.": "<b>使用穿戴中裝備 - </b>允許使用其他英雄穿戴中的裝備進行配裝",
  "<b>Keep current - </b> Keep any existing gears on the unit, and search only for the missing gear pieces.": "<b>保留現有裝備 - </b>保留角色現有的裝備，只考慮空著的裝備格。",
  "<b>Exclude equipped - </b> Ignores the dropdown selected units' currently equipped gear in optimization. Only works when 'Equipped items' is checked.": "<b>排除已裝備 -</b> 不使用下拉選單中，所選擇的英雄之身上的裝備進行配置。僅當「已裝備之裝備」選項選取時才有作用",
  "Shows how many pieces of gear will be used in the search, after filters are applied.": "設定篩選器後，顯示有多少裝備會用在此次配裝",
  "If you notice for example, you only have 2 rings being used, try expanding your filters to use more ring options. Or if you see too much gear being used, reduce your Top % filter to be more selective.": "例如，如果你注意到你只有兩個戒指被使用，嘗試增加篩選範圍來使用更多戒指增加選擇。或如果你發現使用太多裝備，降低PR值以淘汰一些選項",
  "<b>Permutations - </b> Number of permutations of the filtered gear that need to be searched. Make this number lower to make searches faster, but you will be searching less options.": "<b>待搜尋組合 - </b>根據篩選過後的裝備，所需搜尋的組合數. 降低這個數值得以使搜尋加速，但會考量較少選項",
  "<b>Searched - </b> Number permutations already searched.": "<b>已搜尋組合 -</b> 已搜尋的組合數",
  "<b>Results - </b> Number of search results that satisfy the stat filters. There is a maximum of 5,000,000 results before the search stops (for memory limitations).": "<b>結果 - </b>滿足數值篩選器的搜尋結果數. 搜尋停止前，有5,000,000組結果的搜尋上限（因為內存限制）.",
  "<b>Equip/Unequip Items - </b> Equips/Unequip the current selected gears onto your hero. Automatically saves the build.": "<b>穿上/脫下裝備 - </b>從你的英雄身上穿上/脫下目前所選擇的裝備。自動儲存該配置。",
  "<b>Lock/Unlock Items - </b> Locks/Unlocks the current selected gears that you want to be excluded from other searches.": "<b>鎖定/解鎖裝備 - </b>將目前所選擇的裝備鎖定/解鎖，這些是你想要在搜尋中排除的裝備。",
  "<b>Select/Deselect All - </b> Select/Deselects all the items. You can manually check/uncheck each checkbox as well.": "<b>全選/取消全選 - </b>全選/取消全選所有裝備。亦可以在個別的選取方塊中選取/取消選取",
  "<b>Save/Remove Build - </b> Saves/Removes the currently selected row as a build. This will mark it with a star, and the build will be visible on the Heroes tab.": "<b>儲存/移除配置 -</b> 將所選擇的列儲存/移除配置。會把該列用星號標示，並且該配置將會顯示在英雄選單中。",
  "View and edit gears here. Multiple gears can be selected with Ctrl + click or Shift + click. The number of selected gear can be found in the top right corner.": "在此處查看和編輯裝備。可以通過Ctrl + 左鍵 或 Shift + 左鍵選擇多個裝備。已選取的裝備數量可以在右上角找到。",
  "Score - Gear score. This score measures how well your gear rolled, scaled by the max roll for 85 gear (assuming 4 for speed). Similar to WSS, except flat stats rolls are included. Flat stats account to percentage equivalent was determined using the average stats of 5* units divided by the average flat roll. By this metric, a single flat roll corresponds to ~3.5 Atk %, ~5.0 Def %, ~3.1 Hp %.": "分數 - 裝備分數. 此分數根據你的裝備強化而來，依據85裝的最大強化次數而定（速度假設為4）。與WSS相似，除了白值也一樣會納入。白值對應到%值是根據五星英雄的平均數值除以平均白值來計算。根據這個轉換方式，白值的每次roll，約等於3.5%攻擊、5.0%防禦、3.1%血量。",
  "dScore - DPS Score. This is the Score formula but only counting Attack/%, Crit Chance, Crit Damage, and Speed.": "<b>輸出分 - </b>DPS分數。這個分數只計算攻%、爆率、爆傷、速度",
  "sScore - Support Score. This is the Score formula but only counting Hp/%, Defense/%, Effect Resist, and Speed.": "<b>支援分 -</b> 輔助分數。這個分數只計算血%、防%、抗性、速度",
  "cScore - Combat Score. This is the Score formula excluding Effectiveness and Effect Resist.": "<b>戰鬥分- </b>打擊分數。這個分數排除效果抗性跟效果命中",
  "Edit Selected Item - Change an items stats, levels, or equip it onto someone.": "<b>編輯所選擇的裝備 -</b> 修改裝備的數值、等級，或將其裝備到某人身上",
  "Reforge Item - Only works on +15 level 85 gears, predicts the item's reforged stats and generates the edited version.": "<b>重鑄裝備 - </b>只對+15的85a裝備有效，預測該裝備重鑄後的數值，並生成編輯過的版本。",
  "Add New Item - Create a new item and fill in its stats.": "<b>增加新的裝備 -</b> 建立一個新的裝備，並填入其數值。",
  "Duplicate Item - Create a copy of the selected item and lets you change its stats.": "<b>複製裝備 -</b> 為所選擇的裝備建立一個副本，並讓妳修改其數值。",
  "Remove Items - Unequips and then deletes the items. Multiple selection enabled.": "<b>移除裝備 -</b> 解除裝備並且刪除該裝備，可接受多選。",
  "Unequip Items - Unequips the items from their units. Multiple selection enabled.": "<b>解除裝備 - </b>從角色的身上解除裝備。可接受多選。",
  "Lock/Unlock Items - Locks/Unlocks the items that you want to be excluded from searches.": "<b>鎖定/解鎖裝備 -</b> 鎖定/解鎖你想要在搜尋中排除的裝備。",
  "Select filters to filter the gear table by. Only one filter allowed per section for now.": "選擇想要篩選裝備的類別。現在每個部分只能適用一種篩選器。",
  "Use the Duplicates filter to find gear with the same stats, and remove if they were mistakenly added.": "使用重複篩選器來找出相同屬性的裝備並且刪除，如果他們是錯誤地被添加進資料庫。",
  "Start a search using the current settings.": "使用目前配置開始進行配置。",
  "Info": "信息",
  "No stat priority selected. For best results, use the stat priority filter.": "未設定副屬姓優先級別，為了獲得最佳配置，請先設定副屬姓優先級別。",
  "No sets were selected. For best results, select at least one set.": "未選擇套裝。 為了獲得最佳配置，請至少選擇一種。",
  "No accessory main stats were selected. For best results, use the main stat filter to narrow down the search.": "沒有選擇配件主屬性，為了獲得最佳配置，請先設定數據篩選器來縮小搜索範圍。",
  "Score = Attack %</br>": "分數 = 攻擊 %</br>",
  "+ Defense %</br>": "+ 防禦 %</br>",
  "+ Hp %</br>": "+ 生命 %</br>",
  "+ Effectiveness</br>": "+ 命中</br>",
  "+ Effect Resistance</br>": "+ 抵抗</br>",
  "+ Speed * (8/4)</br>": "+ 速度 * (8/4)</br>",
  "+ Crit Damage * (8/7)</br>": "+ 爆傷 * (8/7)</br>",
  "+ Crit Chance * (8/5)</br>": "+ 暴率 * (8/5)</br>",
  "+ Flat Attack * 3.46 / 39</br>": "+ 攻擊 * 3.46 / 39</br>",
  "+ Flat Defense * 4.99 / 31</br>": "+ 防禦 * 4.99 / 31</br>",
  "+ Flat Hp * 3.09 / 174</br>": "+ 生命 * 3.09 / 174</br>",
  "Loading...": "載入中，請稍後... ",
  "Nobody": "沒有選擇英雄",
  "Type": "裝備類型",
  "Weapon": "武器",
  "Helmet": "頭盔",
  "Armor": "盔甲",
  "Reforge": "裝備重鑄",
  "Hunt": "討伐裝備",
  "Conversion": "煉製裝備",
  "Epic": "傳說",
  "Heroic": "英雄",
  "Rare": "稀有",
  "Good": "高級",
  "Normal": "一般",
  "Main Stat": "主屬性",
  "Substat 1": "副屬性 1",
  "Substat 2": "副屬性 2",
  "Substat 3": "副屬性 3",
  "Substat 4": "副屬性 4",
  "Success": "成功",
  "Warning": "警告",
  "Alert": "警告",
  "Select one item to duplicate.": "選擇一個進行複製。",
  "Select one item to edit.": "選擇一個進行編輯。",
  "Select one item to reforge.": "選擇一個進行重鑄。",
  "Select a build to edit.": "選擇一個進行編輯。",
  "Nothing to export yet, please follow the steps to import gear": "沒有可以導出的數據，請根據上面的說明按步驟導入數據。",
  "Edited item": "已更新裝備",
  "Invalid filename": "無效的文件名",
  "AND": "與",
  "OR": "或",
  "yes": "是",
  "no": "否",
  "Hero need a 6 item build before it can be saved": "英雄需要穿滿裝備才能保存！",
  "Error": "錯誤",
  "Failed reading items, please try again. Unable to read items.": "讀取裝備出錯, 請重試， 無法讀取裝備信息.",
  "Failed reading items, please try again. No items were found.": "讀取裝備出錯, 請重試. 找不到裝備.",
  "Failed reading items, please try again. ": "讀取裝備出錯, 請重試. ",
  "Item reading failed, please try again.": "讀取裝備出錯, 請重試. ",
  "<br><br>There were <b>": "<br><br>共計 <b>",
  "</b> items with issues.<br>Use the Level=0 filter to fix them on the Heroes Tab.": "</b> 個裝備出錯.<br>請在裝備欄的等級處使用篩選器'等級=0'解決這個問題.",
  "Finished scanning <b>": "完成裝備掃描 <b>",
  "</b> items.": "</b> 個.",
  "Unable to start python script ": "無法執行python腳本 ",
  "Started scanning...": "開始掃描...",
  "No scan was started": "掃描未啟動",
  "Reading items, this may take up to 30 seconds...\nData will appear here after it is done.": "讀取裝備中，這可能需要30秒左右...\n之後數據會出現在框里.",
  "Failed to start scanning, make sure you have Python and pcap installed.": "掃描失敗，請確認是否安裝了Python(需選擇新增PATH)以及pcap",
  "Please make sure Type / Set / Rank / Level / Enhance / Main stat are not empty": "請確保裝備 類型 /套裝/ 級別/ 等級/ 強化/ 主屬性 不為空",
  "Please make sure +15 items have 4 substats": "請確保+15裝備至少有4個副屬性",
  "Item enhance can only be 0 - 15": "裝備強化等級只能為0-15",
  "No": "否",
  "Locked 0 item(s).": "已鎖定 0 個裝備.",
  "Unlocked 0 item(s).": "已解鎖 0 個裝備.",
  "Removed 0 item(s).": "已刪除 0 個裝備.",
  "Stat priority was selected but the filter is set to Top 100%. The stat priority filter is only useful when the % is not 100.": "已設置屬性優先度，但PR值設置為100%。PR值請設置為100%以下。",
  "Your minimum defense filter is over 10,000, did you mean HP?": "您的最低防禦值設置超過10,000，是要設置血量嗎？",
  "New saves folder": "新的儲存文件夾",
  "Top % was selected but no stat priorities are assigned. Assign stat priorities otherwise the filter will not work.": "PR值已設置，但未指定屬性優先度。請設置屬性優先度，否則該篩選器將不會作用",
  "Over 5 billion permutations selected. For faster results, try applying stricter filters or using a lower Top N%.": "已選擇超過五十億組組合。為求快速得到結果，嘗試使用更嚴格的篩選條件，或使用較低的PR值。",
  "Search terminated after the result limit was exceeded, the full results are not shown. Please apply more filters to narrow your search.": "由於搜尋結果已超出限制，搜尋中斷。請套用更多篩選器來減少搜尋結果數。",
  "Invalid sets, the first set filter must be either all 4 piece or all 2 piece sets.": "無效的套裝設置，第一個裝備篩選器必須要是四件套或兩件套。",
  "Failed to read a screenshot: Error: Could not find MIME for Buffer <null>": "無法讀取截圖: 錯誤: 找不到緩存內的MIME",
  "Failed to read a screenshot: Could not read stats from screenshot. Make sure your screenshots are 1600x900, English, and with High Quality Support enabled.": "無法讀取截圖: 無法讀取裝備屬性，請確保圖片分辨率為1600x900，遊戲語言為英語，並且為高畫質",
  "Failed to read a screenshot: Error: Unsupported MIME type: application/x-rar-compressed": "無法讀取截圖: 錯誤: 不支持的MIME類型：application / x-rar-compressed",
  "Finished reading screenshots": "掃描螢幕截圖完成",
  "Screenshot reading in progress, please wait": "掃描截圖中, 請耐心等待",
  "Item reading in progress, please wait": "數據讀取中, 請耐心等待",
  "Parsing data..": "數據讀取中...",
  "Unable to write file": "無法讀取文件 ",
  "Imported": "成功導入",
  "Loaded": "成功加載",
  "Merged": "成功合併",
  "Appended": "成功追加",
  "Finished reading": "共計讀取",
  "screenshots.": "張截圖。",
  "screenshots succeded": "張成功",
  "failed": "張失敗",
  "Failed files are:": "讀取失敗的截圖:",
  "Reading data from": "截圖讀取中，總共",
  "heroes and": "個英雄和",
  "items from": "個裝備，文件路徑: ",
  "Exported data to": "導出數據到",
  "OCR error ": "OCR 錯誤 ",
  "Reading screenshots in progress...\nSucceeded: ": "掃描截圖中...\n成功讀取: ",
  "\nFailed: ": "\n失敗: ",
  "Failed to read a screenshot: Error: EISDIR: illegal operation on a directory, read": "無法讀取截圖: 錯誤: 對目錄的錯誤操作。",
  "Failed to read a screenshot: ": "無法讀取截圖: ",
  "Error occurred while reading screenshots": "讀取截圖出錯",
  "Eaton's 20% total Health bonus from S2 is already automatically added.": "伊頓20%被動生命加成已自動添加.",
  "Gunther's 75% total Attack bonus from S2 is already automatically added.": "坤特75%被動攻擊加成已自動添加.",
  "Lena's 50% Crit Chance bonus from S2 is already automatically added.": "雷娜50%被動暴率加成已自動添加.",
  "Apocalypse Ravi's 30% Crit Chance bonus from S2 is already automatically added.": "末日蘿菲30%被動生命加成已自動添加.",
  "New version available: <a href='https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer/releases'>": "發現新版本: <a href='https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer/releases'>",
  "Modification": "裝備變更材料",
  "HeroesArtifactsSection": "HeroesArtifactsSection",
  "Alencia": "艾蓮西雅",
    "Ambitious Tywin": "野心分子泰溫",
    "Apocalypse Ravi": "末日蘿菲",
    "Aramintha": "雅拉敏塔",
    "Arbiter Vildred": "執行官維德瑞",
    "Archdemon's Shadow": "魔神的暗影",
    "Baal & Sezan": "巴爾＆塞尚",
    "Baiken": "梅喧",
    "Basar": "巴薩爾",
    "Bellona": "維爾蘿娜",
    "Blood Moon Haste": "赤月貴族海斯特",
    "Briar Witch Iseria": "灰光森林的伊賽麗亞",
    "Cecilia": "賽西莉亞",
    "Celine": "瑟琳",
    "Cerise": "賽瑞絲",
    "Cermia": "潔若米亞",
    "Charles": "查爾斯",
    "Charlotte": "夏綠蒂",
    "Chloe": "克蘿愛",
    "Choux": "小泡芙",
    "Dark Corvus": "黑暗的科爾布思",
    "Desert Jewel Basar": "沙漠寶石巴薩爾",
    "Designer Lilibet": "設計師莉莉貝",
    "Destina": "戴絲蒂娜",
    "Diene": "迪埃妮",
    "Dizzy": "蒂姬",
    "Eda": "艾妲",
    "Elena": "艾蕾娜",
    "Elphelt": "愛爾菲特",
    "Ervalen": "艾爾巴倫",
    "Fairytale Tenebria": "童話泰妮布里雅",
    "Faithless Lidica": "無神論者麗迪卡",
    "Fallen Cecilia": "墮落的賽西莉亞",
    "Flan": "芙蘭",
    "Haste": "海斯特",
    "Holiday Yufine": "度假風優芬妮",
    "Iseria": "伊賽麗亞",
    "Judge Kise": "審判者綺世",
    "Kawerik": "卡威利",
    "Kayron": "凱隆",
    "Ken": "肯恩",
    "Kise": "綺世",
    "Krau": "克勞烏",
    "Landy": "蘭蒂",
    "Last Rider Krau": "最後的騎士克勞烏",
    "Lidica": "麗迪卡",
    "Lilias": "莉莉亞斯",
    "Lilibet": "莉莉貝",
    "Little Queen Charlotte": "年輕的女王夏綠蒂",
    "Ludwig": "魯特比",
    "Luluca": "璐璐卡",
    "Luna": "露娜",
    "Maid Chloe": "僕人克蘿愛",
    "Martial Artist Ken": "武鬥家肯恩",
    "Melissa": "梅麗莎",
    "Mort": "魔勒",
    "Mui": "繆伊",
    "Muse Rima": "繆斯黎瑪",
    "Operator Sigret": "操作員賽珂蘭特",
    "Pavel": "帕貝爾",
    "Politis": "佛里蒂絲",
    "Ravi": "蘿菲",
    "Ray": "雷伊",
    "Remnant Violet": "殘影的菲奧雷托",
    "Roana": "羅安納",
    "Ruele of Light": "光之瑞兒",
    "Sage Baal & Sezan": "賢者巴爾＆塞尚",
    "Seaside Bellona": "海邊的維爾蘿娜",
    "Sez": "賽茲",
    "Sigret": "賽珂蘭特",
    "Silver Blade Aramintha": "白銀刀刃的雅拉敏塔",
    "Sol": "索爾",
    "Specimen Sez": "實驗體賽茲",
    "Specter Tenebria": "幻影的泰妮布里雅",
    "Tamarinne": "塔瑪林爾",
    "Tenebria": "泰妮布里雅",
    "Top Model Luluca": "最強模特兒璐璐卡",
    "Tywin": "泰溫",
    "Vildred": "維德瑞",
    "Violet": "菲奧雷托",
    "Vivian": "薇薇安",
    "Yufine": "優芬妮",
    "Yuna": "尤娜",
    "Zeno": "傑諾",
    "Achates": "雅卡泰絲",
    "Angelica": "安潔莉卡",
    "Armin": "亞敏",
    "Assassin Cartuja": "殺手卡爾圖哈",
    "Assassin Cidd": "殺手席德",
    "Assassin Coli": "殺手可麗",
    "Auxiliary Lots": "輔助型拉茲",
    "Benevolent Romann": "仁慈的洛曼",
    "Blaze Dingo": "烈火汀果",
    "Blood Blade Karin": "血劍卡琳",
    "Cartuja": "卡爾圖哈",
    "Celestial Mercedes": "外太空的玫勒賽德絲",
    "Challenger Dominiel": "挑戰者多米妮爾",
    "Champion Zerato": "終結者傑拉圖",
    "Cidd": "席德",
    "Clarissa": "克萊莉莎",
    "Coli": "可麗",
    "Corvus": "科爾布思",
    "Crescent Moon Rin": "新月舞姬鈴兒",
    "Crimson Armin": "紅焰亞敏",
    "Crozet": "克羅澤",
    "Dingo": "汀果",
    "Dominiel": "多米妮爾",
    "Fighter Maya": "戰鬥型瑪雅",
    "Free Spirit Tieria": "永恆不變的黛莉亞",
    "Furious": "尤貝烏斯",
    "General Purrgis": "大將法濟斯",
    "Great Chief Khawana": "大族長卡瓦娜",
    "Guider Aither": "求道者埃德勒",
    "Karin": "卡琳",
    "Khawana": "卡瓦娜",
    "Khawazu": "卡瓦朱",
    "Kitty Clarissa": "貓咪克萊莉莎",
    "Kizuna AI": "絆愛",
    "Leo": "雷歐",
    "Lots": "拉茲",
    "Lucy": "露西",
    "Maya": "瑪雅",
    "Mercedes": "玫勒賽德絲",
    "Purrgis": "法濟斯",
    "Rin": "鈴兒",
    "Roaming Warrior Leo": "流浪勇士雷歐",
    "Romann": "洛曼",
    "Rose": "蘿季",
    "Schuri": "修里",
    "Serila": "塞麗拉",
    "Shadow Rose": "暗影蘿季",
    "Shooting Star Achates": "流星雅卡泰絲",
    "Silk": "席可",
    "Sinful Angelica": "罪戾的安潔莉卡",
    "Surin": "蘇琳",
    "Tempest Surin": "風雲蘇琳",
    "Troublemaker Crozet": "不法之徒克羅澤",
    "Wanderer Silk": "流浪者席可",
    "Watcher Schuri": "注視者修里",
    "Zerato": "傑拉圖",
    "Adlay": "亞迪賴",
    "Adventurer Ras": "冒險家拉斯",
    "Ainos": "艾諾斯",
    "Ains": "艾因茲",
    "Aither": "埃德勒",
    "Alexa": "雅莉莎",
    "All-Rounder Wanda": "疑難雜癥專家汪達",
    "Angelic Montmorancy": "守護天使蒙茉朗西",
    "Arowell": "雅洛薇",
    "Azalea": "亞潔理亞",
    "Bask": "巴思克",
    "Batisse": "巴托斯",
    "Butcher Corps Inquisitor": "屠殺部隊員",
    "Captain Rikoris": "先鋒隊長里科黎司",
    "Carmainerose": "卡麥蘿茲",
    "Carrot": "卡蘿",
    "Celeste": "賽雷斯特",
    "Chaos Inquisitor": "混沌教屠殺追擊者",
    "Chaos Sect Axe": "混沌教巨斧大將軍",
    "Church of Ilryos Axe": "伊利歐斯教斧兵",
    "Commander Lorina": "指揮官蘿里娜",
    "Doll Maker Pearlhorizon": "製偶師波蘿萊珍",
    "Doris": "朵莉思",
    "Eaton": "伊頓",
    "Elson": "艾爾森",
    "Enott": "艾諾特",
    "Falconer Kluri": "鷹獵人可露莉",
    "Glenn": "格倫",
    "Gloomyrain": "格魯美蘭",
    "Godmother": "教母",
    "Gunther": "坤特",
    "Hataan": "哈坦",
    "Hazel": "海茲",
    "Helga": "赫爾嘉",
    "Hurado": "修拉杜",
    "Ian": "伊安",
    "Jecht": "傑克托",
    "Jena": "捷娜",
    "Judith": "茱迪絲",
    "Kikirat v2": "奇奇拉特V.2",
    "Kiris": "奇麗絲",
    "Kluri": "可露莉",
    "Lena": "雷娜",
    "Lorina": "蘿里娜",
    "Magic Scholar Doris": "魔法學者朵莉思",
    "Mascot Hazel": "吉祥物海茲",
    "Mercenary Helga": "自由自在的傭兵赫爾嘉",
    "Mirsa": "米勒莎",
    "Mistychain": "美絲緹彩",
    "Montmorancy": "蒙茉朗西",
    "Mucacha": "穆卡察",
    "Nemunas": "尼姆拉斯",
    "Otillie": "奧緹莉爾",
    "Pearlhorizon": "波蘿萊珍",
    "Pyllis": "費莉絲",
    "Ras": "拉斯",
    "Requiemroar": "雷奎姆洛",
    "Researcher Carrot": "研究者卡蘿",
    "Righteous Thief Roozid": "義賊魯茲德",
    "Rikoris": "裏科黎司",
    "Rima": "黎瑪",
    "Roozid": "魯茲德",
    "Sonia": "蘇尼婭",
    "Sven": "史賓",
    "Taranor Guard": "塔拉諾爾禁衛隊員",
    "Taranor Royal Guard": "塔拉諾爾王宮士兵",
    "Tieria": "黛莉亞",
    "Wanda": "汪達",
    "Zealot Carmainerose": "傳道者卡麥蘿茲",
    "A Little Queen's Huge Crown": "小小女王的巨大王冠",
    "Abyssal Crown": "深淵王冠",
    "Alabastron": "雪花石膏瓶",
    "Alencinox's Wrath": "艾蓮西諾克斯的逆鱗",
    "Alexa's Basket": "雅莉莎的提籃",
    "Ancient Dragon's Legacy": "古龍遺產",
    "Bastion of Perlutia": "波魯迪亞的堡壘",
    "Black Hand of the Goddess": "女神的黑手",
    "Blood-Seared Moon": "血染之月",
    "Bloodstone": "血玉髓",
    "Bloody Rose": "血玫瑰",
    "Border Coin": "孤註一擲",
    "Celestine": "天青石",
    "Champion's Trophy": "優勝者獎杯",
    "Chatty": "柴迪",
    "Circus Fantasia": "奇幻馬戲團",
    "Cradle of Life": "生命搖籃",
    "Creation & Destruction": "創造之福＆破壞之頌",
    "Crimson Moon of Nightmares": "紅色噩夢之月",
    "Crown of Glory": "榮耀之冠",
    "Cruel Mischief": "殘酷的玩笑",
    "Dignus Orb": "尊嚴寶珠",
    "Doctor's Bag": "急救包",
    "Double-Edged Decrescent": "雙刃下弦月",
    "Draco Plate": "龍族板甲",
    "Durandal": "杜蘭月",
    "Dux Noctis": "暗夜指揮者",
    "Elbris Ritual Sword": "埃布利斯的寶劍",
    "Etica's Scepter": "艾帝嘉權杖",
    "Fairy Tale for a Nightmare": "噩夢童話",
    "Guiding Light": "引導之光",
    "Holy Sacrifice": "神聖犧牲",
    "Idol's Cheer": "歌姬助陣",
    "Iron Fan": "鐵扇",
    "Junkyard Dog": "Junkyard Dog",
    "Justice for All": "為眾人的正義",
    "Knowledge Seed": "知識種子",
    "Last Teatime": "最後的下午茶",
    "Manica of Control": "控制的護臂",
    "Manifu": "瑪尼普",
    "Merciless Glutton": "無情的大食客",
    "Ms. Confille": "Miss Confile",
    "Necro & Undine": "惡魔＆天使",
    "Noble Oath": "高潔的誓言",
    "Otherworldly Machinery": "異界的機械",
    "Proof of Valor": "勇猛證據",
    "Reingar's Special Drink": "雷茵格爾特調飲料",
    "Rhianna & Luciella": "里安娜＆路西艾拉",
    "Rise of a Monarch": "王的誕生",
    "Rod of Amaryllis": "孤挺花之杖",
    "Samsara Prayer Beads": "循環念珠",
    "Secret Art - Storm Sword": "秘笈：雷天一劍",
    "Shepherd of the Hollow": "無為的引導者",
    "Shimadra Staff": "席瑪德拉的手杖",
    "Sigurd Scythe": "席格勒賽斯",
    "Snow Crystal": "白雪水晶",
    "Song of Stars": "星辰之歌",
    "Spirit's Breath": "精靈氣息",
    "Star Piercer": "破星者",
    "Stella Harpa": "星之豎琴",
    "Sword of Ezera": "伊傑拉的聖劍",
    "Sword of Holy Light": "聖光之劍",
    "Sword of Judgment": "審判之劍",
    "Sword of Summer Twilight": "夏夜閃刀",
    "Time Matter": "時間的物質",
    "Torn Sleeve": "撕裂的右衣袖",
    "Touch of Rekos": "列科斯的救援",
    "Uberius's Tooth": "尤貝里烏斯的臼齒",
    "Unfading Memories": "不凋零的回憶",
    "Unseen Observer": "隱形的觀察者",
    "Violet Talisman": "紫色護身符",
    "Wall of Order": "秩序護牆",
    "Wind Rider": "乘風者",
    "Adamant Shield": "金剛石盾牌",
    "Ambrote": "安布羅泰",
    "Andre's Crossbow": "安德烈斯之弩",
    "Aurius": "亞烏利斯",
    "Barthez's Orbuculum": "巴泰斯的水晶球",
    "Bloody Warhammer": "血腥戰錘",
    "Card of Small Miracles": "小小奇跡賀年卡",
    "Celestial Spear": "天空之矛",
    "Crimson Seed": "紅焰種子",
    "Dust Devil": "塵埃惡魔",
    "El's Fist": "艾爾之拳",
    "Elyha's Knife": "埃里哈刀",
    "Eternus": "埃特諾斯",
    "Flower Shower": "灑花",
    "Golden Cocoa Cookie": "黃金可可豆餅幹",
    "Hell Cutter": "地獄切割機",
    "Hilag Lance": "錫拉革騎士長矛",
    "Iela Violin": "依埃蘿小提琴",
    "Infinity Basket": "無限提籃",
    "Kal'adra": "嘉拉特拉",
    "Love Potion": "愛情靈丹",
    "Magaraha's Tome": "瑪姬拉哈的魔法古書",
    "Midnight Bloom": "月夜之花",
    "Moonlight Dreamblade": "皎月夢夜",
    "New Year Cookies": "蘊含幸福的歲末餅幹",
    "One Year of Gratitude": "心存感謝的一年",
    "Portrait of the Saviors": "救援者們的畫像",
    "Radiant Forever": "燦爛的永恆",
    "Rainbow Scale": "人魚公主的鱗片",
    "Rosa Hargana": "羅沙哈勒戈納",
    "Santa Muerte": "死亡聖神",
    "Sashe Ithanes": "香袋伊妲涅斯",
    "Sepulcrum": "塞弗克魯姆",
    "Shepherds of Chaos": "混沌的引導者們",
    "Silver Rain": "銀光驟雨",
    "Sira-Ren": "席拉－蓮",
    "Spooky Solayu Stories": "奇聞軼事錄",
    "Steadfast Gatekeeper": "堅定的看守者",
    "Strak Gauntlet": "史特雷克拳套",
    "Succubus Mirror": "魅魔之鏡",
    "Tagehel's Ancient Book": "塔克赫爾古書",
    "Tear of the Desert": "沙漠之淚",
    "To a New World": "致嶄新的時代",
    "Water's Origin": "波濤的祈願",
    "Wondrous Potion Vial": "靈藥的試管",
    "XVI. The Tower": "XVI. The Tower",
    "Alsacian Spear": "艾爾賽斯之矛",
    "Ancient Sheath": "古代劍鞘",
    "Aqua Rose": "水玫瑰",
    "Ascending Axe": "參天斧",
    "Atma's Portal": "亞特瑪的傳送門",
    "Butterfly Mandolin": "蝴蝶的曼陀林",
    "Cursed Compass": "詛咒的羅盤",
    "Daydream Joker": "白日夢小丑",
    "Devil's Brand": "惡魔烙印",
    "Egg of Delusion": "迷惑之蛋",
    "Envoy's Pipe": "死神煙鬥",
    "Exorcist's Tonfa": "鬥鬼的拐棍",
    "Forest Totem": "綠林圖騰",
    "Goblin's Lamp": "鬼怪明燈",
    "Grail of Blood": "鮮血聖杯",
    "Labyrinth Cube": "迷宮的方塊",
    "Mighty Yaksha": "金剛夜叉",
    "Oath Key": "誓約鑰匙",
    "Prophetic Candlestick": "預視的燭台",
    "Ranon's Memorandum": "拉農的備忘錄",
    "Ruby Essence": "紅玉精髓",
    "Sword of the Morning": "黎明劍",
    "Timeless Anchor": "永劫之錨",
    "A Song for Everybody": "獻給你和這個世界的歌曲",
    "A Symbol of Unity": "團結的象徵",
    "Biting Wind Star": "寒風飛鏢",
    "Blessings of Camaraderie": "友情祝福",
    "Bloodbead Dagger": "血誅短劍",
    "Days of Destiny": "命中注定的相遇",
    "Deadly Sword": "必殺大劍",
    "Demon's Pistol": "惡魔手槍",
    "Dream Scroll": "夢之卷軸",
    "Elf's Bow": "妖精之弓",
    "Enhanced Gauntlet": "強化拳套",
    "Fairy's Grimoire": "妖精的魔法書",
    "Firm Shield": "堅定之盾",
    "Moonlight’s Vestige": "月光之痕",
    "Resolute Soldier Series": "堅毅的戰士",
    "Staff of Wisdom": "智慧的手杖",
    "Super Duper Water Gun Shooter": "至尊水槍",
    "Sword of the Sun": "太陽之劍",
    "The Guardian Star’s Blessing": "守護星的祝福",
    "Venus Orb": "金星寶珠",
    "Victorious Flag": "勝戰旗幟"
}
